[iOS/PC] Gwent 昆特牌 (6) 3月24出Android版

第6個post

今個賽季於香港時間 3月3日下午5點 結束
大家可以盡力打上R7 賽季末就有15鎖匙作獎勵

iOS版下載連結:
歡迎鍾意Witcher世界觀或者Card game既你黎加入昆特大家庭

新手請先用少少時間睇新手指南：

抽咩卡桶、邊到抄Deck、新手Budget Deck、Reward Point/鎖匙點用、進階玩法、課金教學、PC版下載等等 入面全部有講
唔該睇完再問問題

想同希里做愛

有新meta report 未

未 但而家似係ST/SK/SY 三S較強
怪獸貌似仲係好一般

松鼠就harmony

SK就巨劍海上豬 不過太勁 搞到全民針對 我玩igni松鼠未輸過greatsword 見有人玩返劇情陰人

SY都係果啲卡 如果帶wild card就入graden slander, blood money就唔放bounty 用royal decree, matta果啲塞滿cost 提高穩定性

NR得返mobilization 都係玩圍攻 爭在undertaker, draug 定係radeyah + 王子

NG多數imperial formation士兵，帶大貪雙雄

MO流血同污水獸都有 高rank好似用流血多 穩健啲

NG玩毒玩lock係咪上到去就收皮 之前對過煩撚到嘔

松鼠依家唔係玩果副precision strike咩
真心幾勁

終於出AN

Precision strike咪harmony
帶左igni咋嘛

唔清楚而家高rank點
不過都仲有人2400+玩劇情毒NG
但係副deck本身點數好細 全部都345咁
你啲thirsty madame企唔住就無點

rank12了

我知我廢

我睇左好多資料，但明唔晒，想簡單一問，新手除左打rank，仲有乜好做？同埋我選左松鼠，咁我下一步應該點樣計劃好，例如抽咩卡桶？

同埋我見到有最強領袖，咁我係咪應該朝住佢個陣營去抽好？

抽松鼠陣型桶

最強領袖係咩？

昆特最強領袖 Radovid Africa
個網入面寫

唔係啊 笑左

你睇下條youtube片先
而且而家根本冇「領袖」呢樣野
新手係揀陣營 唔係領袖

meme黎
以前招技係跟leader 而家leader變左skin
可以任改

無點姐係點 新手唔係好明

「無點」=沒有點數
NG本身點數唔大
要贏主要係靠破壞對手combo 令對手冇點數
但如果破壞唔到就容易輸

Android is coming
有pre-register bonus

呢副都得
5點位移可轉SAPPERS, 多NG DEFENDER既話

新手最好打RANK, 因為會MATCH番差唔多實力
SEASONAL 會MATCH到所有人, 會俾人打到懷疑人生
ARENA 就....可以試下岩唔岩玩既

想問下Harmony點先會觸發?新手問下 唔該曬

出場上冇既種族

thx a lot

新手指南講我先問

係一個笑話黎
有條友打牌打到發爛渣 語無倫次爆左句Radovid africa
比人笑到今日

手足，新手唔知真係會當寶架！！！

試左試 平均點數大 R1易贏啲
長局穩定過igni 不過某啲場合無igni勁 例如對面一排10幾點既口渴女人/妓院雞
但平均黎講應該呢套勁啲？
ST今季都一樣噁心 而且仲有兩個形態 要提心吊膽防igni

1login就話我complete tutorial 終於有個100蚊

Igni始終係打surprise 唔穩定
Meta多高點仲要連點先有高效率

呢季又係SK當道，場場都係果套

比人針對到痴線喎

又？
Sk好耐冇發圍

新手發覺好難玩
其實有時係咪應該第一回合要止下蝕
好多時第二三round都數夠手牌

唔夠*

第一rd睇情況棄局 唔一定要all in 視情況而定
手牌呢 最緊要做到第三rd同卡數

打得多就明點做

World master lineup

25張牌 係咪盡量頭round打15張內？

一二一二隻腳 係咪巴打

你第一round得10張 點打15張？
R1打幾多視乎你手牌 你跟得上點數就盡打
即係如果你20 vs 30p 你手入面有方法即追11點先好繼續
唔係對面pass 你就蝕兩張牌
金卡重要既一般就留返 但都睇情況 有時要all in R1

你第一局十張手牌，要睇情況棄局
完第一局時盡量保持同對手得一張手牌既上落
如果你先攻，就係睇你拉得開幾遠點數
再係適當情況棄局
如果你後攻，就要係對面拉開差距，對面棄局之前棄局
如果拉成均勢都可以打到最後一張牌

第二局如果你少對手一張牌，而你第一局又贏既話
可以直接棄第二局等對面贏，咁第三局就會一樣手牌數量
相反對面多數都會咁做

第三局就全力all in

而副deck仲有幾多張牌唔多關事
重點係你有幾多手牌

明白多謝兩位巴打教路
好多時自己all in第1round 之後就倒輸

如果對面6張牌就pass,可以考慮出到4張拎頭局，雖然輸2張，但r2 passr3大家都係有10張牌

可以睇曬新手教學講卡差果條

明哂

你玩咩牌 副副唔同
例如北方deck金卡少 但張張都好勁 R1就掉垃圾銅卡先
最近buff既Skellige就係玩最後一張卡爆幾十點出黎倒追
所以佢地r1會all in 因為如果輸r1 r3佢就無得最後一個出牌 咁你爆左隻40點出黎 人地一張Gerald你就輸

我玩MO 岩岩試左R1盡量陰人地出多幾隻牌 R2砌靚副牌 先allin R2,3 都贏左幾場

三個都唔太鍾意 點睇
前兩個直程可以做我老母

隻game有冇中文
同埋食唔食運氣?

想問下有無tg吹水群？

中文得簡體
運氣多多少少都食d 但絕對冇其他卡game咁多
主要係技術成份多
起碼昆特唔會出現神抽逆轉既情況

冇 有咩可以呢到吹
其實活躍分子來來去去都係果幾個

玩到有d上癮 但輸得多

我想po副deck上黎俾巴打睇下 請教下
唔知巴打介唔介意

絕對唔介意 係睇下有冇人覆既姐

我都係輸好多

俾巴打過下目

之前玩爐石玩到燥係因為隻game運氣成份太重
唔想再比運氣左右住

lm

點解張張銅都得一張?
我推薦你試下玩大怪流 簡單暴力
參考

合左D銅卡先 有齊銅卡已經唔錯勁

銅卡應該佔大多數？

你新手冇scrap就緊係用住銅卡先
而且D銅卡唔廢 又唔貴 抵玩
deathwish個synergy坦白講其實好一般
你用佢果副budget deck絕對夠你上R20

佢果張carlo varese可以唔合
用住你張cave troll先

明白 我試下先

都唔係叫陰 如果你後手既話R1係有優勢
你只要可以一張牌追返點差 就可以不斷逼對面繼續打
因為隻game有last say都幾重要

我都係
爐石起手得3張牌 副牌30張 仲要有費用
你起手唔靚比人禁住黎打
Gwent 25張牌一套deck 起手抽10張 總共打3回合 每次抽3張 總共可以mulligan 6-7次牌
唔會話完全唔miss卡 始終重要既卡可能有8-9張 你miss一張都成日有 但好少會完全因為卡手而輸

幾時有卡桶特價啊 想課金

Mo大大怪定松鼠啱新手多d？

笑死 單刷SK

松鼠勁啲

新手跟住佢砌套松鼠budget deck 先?

Carlo唔洗合 其他都ok
不過你玩一兩日應該有錢抽20+桶
你全抽松鼠桶 應該都齊佢啲銅同一部分紫
有800就合the oak

如果有the oak 咁應該點砌deck 好?

你不如睇睇啲卡description先
有個idea玩咩
Oak所有deck都會放

最活躍就係你

應該揀邊張好?

1

岩新手一定係怪你
早成型 易玩 又唔錯勁
但怪獸上到去又唔夠松鼠勁
但新手用大大怪獸打上R7絕對冇問題

我見佢玩得好勁下 不停食不停buff

巴打係咪講呢套?

好開心 好多討論

岩岩先完左個新年event咋喎 個時－30％我都唔係好想課 就算唔課要儲碎都唔係好難

點解會咁樣

係多左人傾都多左心機玩

個時冇課到 後悔緊

仆街唔知點解有7張Ice giant, 唔俾人mill, 搞到連mass mill都出error

呢套係完全體
但佢budget deck version都已經好勁

CDPR將某D原本係starter deck既卡改左入去base set入面
但又唔記得較番mill
所以mill仲以為ice giant係starter deck 於是唔比你mill
一係手動分左ice giant 唔知得唔得

-30%果陣課咗syndicate

怕到時熱情不再時先出特價

Cahir 即係劇入面呢條友
張卡效果係 對面boost幾多 自己就boost幾多
然後對面仲要用Morvag打佢 打左50幾下 結果就咁

Syndicate我諗都最cum玩好多變化

好想reset佢

未見過成百點一野yennefer或者reset a row落去一定好爽

Or this one

Order
仲要只drain boost

唔得啊無得俾我mill Ice giant
Email咗佢地話幫我搞，搞咗成個星期都未得

成日留返尾2出會有奇效

全世界都有呢個問題
但整咁耐都未整好
CDPR small indie company

一路都淨係玩NR但依家呢個version真係超難打，諗緊應唔應該轉下玩其他陣營...

轉啦我上個Meta已經打算轉 撞正今個meta又比人nerf就轉左去mo 都係好難打

之前all in NR... 依家得ore scrap各三千唔知玩得d乜

咁你地都係逐張mill?

我冇呢個問題 因為我冇開過桶
儲定ore留比下個擴展包

用Geralt咪仲爽

3000夠砌一套玩住先

試下玩undertaker打兩次劇情
幾陰下

我都有儲啊，但我打鬥技永續開桶

有試過，但就算放埋matta都好卡手牌，黑起上黎得一手銅Machine

其實我覺得唔洗刻意去maximize個bombardment
scenario打到哂出黎本身最少已經比緊12點你
對方防唔到你d siege就可以打到好撚多
反而再配合下其他牌仲好 玩pincer其實好大機會用到兩次scenario如果你有6 7張siege 仲有唔洗因為你有scenario就r1打哂d siege出去 傻既都知你玩scenario就會係咁掉弱卡 到去到r3就唔夠卡打

但係好難玩，成日無計數，蝕咗幾個coins

syndicate就真係要計好多數唔係怪獸尻buff就得但都因為咁樣對手無你咁熟計唔贏你有好多優勢

上左pro ladder真係無咩心機打
變左玩膠deck解任

終於來了

目標：top500

屌玩緊mo同nr

轉玩松鼠松鼠冇記錯係連續4個月都冇弱過

最近係咁洗ore砌NG添唉
遲啲先攪松鼠

咁跟佢 budget砌住先

開gog彈左依句野 Connection to communication service was lost and could not be restored! GOG Galaxy will now shutdown. Win10 重裝過都唔得 點搞

係咪呢套?

Yes 不過carlo varese可以唔合

改版之後我都玩得幾多
感覺同佢差唔多
SY穩定性一般 SK容易比人針對 NG唔差但硬係唔夠松鼠打 松鼠硬係勁少少但又唔算誇張
我係玩igni version上pro

呢度有無console轉PC嘅巴打
想知大概要幾耐先轉到過去
係咪真係要14個working days

上個post有巴打轉過
都好似轉左一段時間

即係電話同PC唔係同ser架咩

同ser
以前昆特有xbox同ps4版
但最近話要停ser 所以比d主機玩家將進度轉移到pc/ios

明白晒
想問下有d牌係咪要升lv先會解鎖？

no 除左thronebreaker閃卡要買game先攞到

有無巴打可以話我知咩係base copy
我唔係好明

係咪即係解就咁召一隻無加成既卡出黎？

我冇用vpn呀 唔知乜事突然咁樣

即係原本張卡

怪獸Buff完都係繼續墊底

姐係同一張無boost無damage過既情況，睇你係spwan plan 定係summon咁樣出呢張base copy

屌打到上12有少少唔上唔落
好睇運有無人玩reset

睇下下面條link
好似要del d野再重裝

咩deck 咩卡最驚俾人reset?

mo成日consume完比人reset a row

Reset a row好少人帶喎
Igni都話多少少

呢排見多左 可能拎黎打Harmony？

砌左幅Sk第一場用就比人set成行好彩仲險勝2點

用黎打SK多？

可以用黎針對SK既卡全部可以針對埋MO
但MO又冇SK勁真係收皮

MO扣thrive真係好撚弱食中reset a row成行蟲蟲變返1

打左幾百場第一場贏Round送紫卡
雖然張False Ciri我本身有
有冇人試過送金卡？

呢度好似有人試過中金

我中過扣人2血 殺得死就spawn個隻怪果張

歐洲人

好撚勁如果玩攻擊deck

其實好難用
打唔死人就蝕到阿媽都唔認得

想請教如果我分解啲啲卡，佢係咪會自動分解剩一張？但有啲卡本身需要用兩張既時候，點處理

銅卡留兩張 金卡留一張
閃卡普卡分開計算

頭先用蟲仔deck對左隊會鎖leader skill既隊 即刻收皮
完全無得打

屌松鼠真係好撚悶
自己用都悶到唔想玩

玩控制松鼠schirru燒9人老母
fun deck中既極致

好，唔該巴打

手足，想請教你呢隊點組

無計嫁佢呢套Deck就係專打啲Leader ability synergy高既Deck 換住你玩啲每兩turn boost或者Damage1個啲leader ability就好似無咩分別咁

Schirru太難控
玩松鼠Fun Deck玩最岩Regis
睇住人地成排怪1234567逐行清晒爽到仆街

想抄都唔知邊到抄
可能去睇sirpumpkn重播會搵到
佢最鍾意玩fun deck
btw新手咪玩fun deck
fun deck之所以被稱做fun deck就係因為勝率低

收到，我去搵下先

玩得開心就唔怕輸啦

最後砌左套SK玩second wind.... 暫時勝率都唔錯, 但副牌一定要嬴R1

SK比人針對到死乜鬼deck都會逼你牌

暫時都仲係rank11唔算好多時候被迫牌... 再上既話有咩對策好？

對策就係向RNGesus祈禱 求佢比你後手
其實我冇玩過SK 可能其他巴打會熟過我

SK最撚煩真係second wind

邊張好

中/右都好，比我會揀中間

試過kikimore俾人不停海嘯殺到0分
好似係俾佢殺到1張牌就會重覆全體再招扣1

Regis

Sor原來講緊Wild Boar
佢係先打扣左血既卡，再打全體

係regis果陣未打上去好少meta deck，又真係咁啱俾佢順住秒哂

輸住笑

想問有冇deck係克harmony
今日打五場五場都係
玩Secondwind比人撚到

仲要玩啲order damage 1個啲砌撚到你啲power 1234567咁上先用

Reset a rowR1用完R3 renew再用過

Sk都應該贏到架

佢係咁轉我d船同大劍去第二行
用唔到效果 比人撚到傻

有冇deck name/ list?

咁無計喎有時我見對手個樣似係會剋我啲Combo 我就盡量避免all in哂落去 例如你見到有3points食到 你就唔好等到尾先用呢招

佢帶咩技先？
我覺得呢個算55波 真係睇你有幾熟

我玩松鼠上 係難打的 你海賊我有打3矮人 你船我有位移同打5 巨劍我有打4/leader
Second wind係難打啲 所以而家啲人玩patricidal fury
點數札實

又想請教如何對賽時/後 讚人？

頭先有一局，我先手，打到領先8分剩三張牌，跟住我pass，對手為左贏首局打剩一張牌。
但跟住第一局打一張就棄局。
第三局連一張牌都唔打就又棄埋！咩玩法
咁點解要爭第一局⋯⋯

為左快d拎每日6小勝獎勵？

又出左了

可能爭一小局拎六勝
或者做緊任務

未玩過SY, 都幾想試下
但係ON9 cdpr唔俾我mill cards, 唔夠布又唔想慢慢手動mill

手痕買左7200沙合靚卡⋯⋯

贏多局會變左無獎咩？？？？

我係新手寧願打多兩局

有錢

300蚊
買股票輸左100k......

痴線有錢佬

可能佢計錯數 用多左一張卡
之後驚輸係card advantage 就rage quit

終於冇賓洲manuver
同時ko埋nr

其實9張卡贏10張卡都唔係無可能
但係3張贏4張就真係難d
不過card quality又係好影響

Exactly
返去研究下

［img]
唔識英文，有無高手解說

營地都出左
btw aretuza個T2有一副灼燒松鼠
有冇勇者試玩

入唔到game？？？

我都入唔到

3條link既meta都幾唔一樣 大家跟邊個多

距離呢隻幾多行就打幾多
最盡係3
後排打對面後排

其實差唔到好遠
總之咪玩怪獸就得

唔該巴打同埋樓主

就咁睇營地最好
其次TLG

想問仲有無手足係咁呀？？

貌似server死左

9成係
PC同電話都入唔到

全部中文 完全睇唔明

MO慘過狗

屌怪獸死忠表示會玩多幾日

入到驚 但search唔到opponent

我都入到，心急入心急打心急輸左場

終於升到pro rank
靠MO deck+牌運

恭喜不過上到pro rank就基本上冇野做了（除非想衝
係pro rank可以狂玩fun deck養老

世外桃源開始儲閃卡同留返啲資源買extend pack

extend pack通常係d咩玩左未夠兩個月未見過

好似係Set kegs果啲：crimson curse, merchants of ofir

利申：玩咗個零月唔肯定

唔知幾時再有新pack呢

Dev講今年會出慢左

你地要相信kikimore
(今版比SK大劍打到仆街)

屌諗緊插唔插reset a unit落去

以前天敵得NG
而家仲要多個SK

真係比人卜到啪啪聲，污水怪又係

新手玩大大怪獸真係幾易

成隻game最易玩應該係佢

3月有冇新pack

有

咁要儲下ore

source?我都唔知

怪獸不停俾人殺牌唔夠打唯有同人鬥殺

玩返其他deck 好似唔識玩咁

已有10000ore 連開100箱

Sor9 自膠 記錯佢stream 應該係new expansion coming soon 佢話會主buff monster 然後再講3月會有patch 我撈埋左一碟 自膠sor

冇野既唔洗咁激動
不過佢話今年會出慢d 可能4個月出一次（其實已經好頻密

暫時隻game個更新都唔錯，可惜成日想拉埋d friend一齊玩都失敗

無玩過巫師3基本上無可能拉到長玩

我拉到人玩 但佢哋係本身就鍾意card game
反而我身邊冇乜人玩witcher

好忍得手

因為我已經齊卡，抽黎冇意思

玩左幾耐

Open beta開始囉

account係咪同pc版共用
homecoming之後就冇再玩了

Yes

welcome back 老seafood玩家

我用apple id玩 諗住上網copy deck 點知link唔到我個ac明明我用一樣既email 但佢話無呢個ac

你用唔用到GOG玩昆特牌？

我用電話玩所以唔知 但我就係上GOG 佢話無我呢個ac

有冇試過新手教學個apple id方法？

無留意係點樣？

有無人知點解我唔transmute得？

個殘體補丁要有百度ac先dowm得

唔好用啦，d英文好簡單姐

係咪有ching想課塵

好似係starter deck唔拆得？

屌前幾日先課撚左大塵啊

咁撚樣嫁逼人抽中佢既

直接合閃

去新手教學search “apple id”

咁點解唔比我由original合做premium

想睇下仲有冇得改良下 仲剩800塵

想課

得左 唔該巴打

唔諗了再課多個 下次buff MO就成套閃閃

冇phillipa?11費電人4次

transmute=分左普卡->合閃卡
而starter deck既普卡唔分得

不過放左phillipa就要放多幾張垃圾
睇你

但係starter deck都係比一張我姐
我已經有兩張啦喎

我覺得依家philipa唔係好抵玩

你有兩張普卡lacerate
而呢兩張lacerate唔可以分/transmute
所以只能直接合張全新既閃卡lacerate
閃卡lacerate可以分可以合

我都係咁諗 因為諗住r1 高質金卡 / r2 放棄 / r3打圍攻加領袖技 1rd 打到22 points , 800塵係手就手痕 又想搵野合

其實gwent係 Netflix 套野到落廣告應該好有效

Netflix 同 CDPR 冇關係

不過都間接引到人玩昆特牌既

有冇得組隊玩?

冇 本質係單機（對戰）game
不過可以同朋友切磋

所以咪叫廣告

有冇人知張 dol blathana bowman點解
有時扣3有時扣2

又想請教點樣換領袖？

skin定ability?

#207

#207上面覆錯

我想要技能呀！唔該巴打我抽左可能有200桶松鼠喇，係要抽到中？

你想中咩？
其實一陣營3-40桶應該都7788

建議睇下新手教學

依家排classic都要等半分鐘正唔正常 依家係rank13

都係deck builder裡面做到

我轉左，但到落場佢lock左，同埋我keep住都係白頭佬，我想用法蘭西

你講係SKIN?
宜家leader skin同ability拆開左, 可以隨意揀戰場leader
係禁完play下面揀Leader skin

收到，我搞掂左喇，唔該巴打

有冇人可以講解下隻店店大冒險點用?

抄左副北方圍攻有呢張卡

Thanks

Meta話precision strike harmony / hybrid T1
但我用呢兩套卡左喺rank 10一路都上唔到
後尾轉左igni elf 先上到
好似好多deck都針對harmony打
而家多傷害卡好似而玩過單機harmony

我之前po過
Pro rank no problem
有咩唔明可以問

我之前就係用呢套
對long sward, Dame 同埋劇情syndicate 好似比人剋死
一黎又驚aoe, 二黎又唔夠purify, 三黎又唔夠傷
鋪到場就屈機，但呢三套牌未鋪場都打爆左我

呢套其實算半自閉 專注係自己場就ok
有3隻位移 靠佢地破壞long sword 架melee船/dagur
Purify冇乜大用途 你冇大怪 唔怕毒

新手lm

頂 呢排無咩玩 個challenge 先stage 4
但我又想要稱號
最後贏10場解唔切

尋日解哂
Team Yen

Team yen

Team Yen

已經小人玩啦仲趕客

愛就要愛她全部

啱啱開始玩住預設deck先？

睇budget deck, 新手玩monster budget deck幾好上手

新手教學有budget deck
可以參考下 不過唔好合carlo varese

求教學

基本上佢有3種, mage, hunter, knight
每種有5招, random 3招俾你揀
你可以右CLICK張卡睇佢有咩招, 同邊招係屬於mage, hunter or knight

自己砌左套deck, so far好似好打過harmony

有冇巴打指教下可以點改良

新手想學人地玩密使，果個係咩國家黎？

你呢副咪即係以前套精靈igni？
應該都仲work 但harmony果隻鷹太勁
同埋你scenario比人解左就輸

Spy?
Nifgaard

其實純elf，Harmony同Hybrid三隻都有人用
點解推薦harmony因為佢最穩
你果副牌戰力集中晒係果幾張
是但抽漏一張成套deck打落都會明顯弱左

我個劇情卡覺得有啲冇用，抽到都係用黎做bait多
諗緊想用matta hu’uri取代，make sure抽到多張core

malena換matta

試試先
但4傷硬解唔好咩

malena唔係位移果張咩

好樽頸玩mo真係好懊惱

轉玩其他
雖然我都想試蟲蟲

謝謝你， 呢張係味最好初段就出好d?

唔係
最好決勝局出 因為值十幾點

轉玩NG都係差唔多

睇錯但係malena既搭埋igni好好用喎
一嘢燒兩隻以上
我用左4傷果隻elf換左matta,留番領袖技加oak打短局，so far效果唔錯
點解harmony會T1 deck
係咪我唔識用
我用呢套上唔到meta嘅elf igni贏得仲多

等我試下先

你地打隻game 時可唔可以可以聽自己歌， 例如用Spotify 我試極都唔得

玩ng終於贏返少少但係每場都有好多uncertainty 攪到好無信心唔到最後都唔知贏唔贏到 d卡既Synergy又好似唔係話真係好強

Iphone好似唔得？

NG formation應該唔弱架喎
早兩日比賽就因為呢副deck啲人唔撚帶SK

我玩salve不過遲d玩熟少少都會玩埋formation

其實gwent應該要加巫師d 音樂做bgm

有咩fun deck好玩

有既不過得remix
arena首bgm真係正

各類scorch/regis
NG有爆牌 MO成個陣營都係fun
可以睇sirpumpkn 佢偶爾會玩下meme deck

MO d水比你抽撚乾

吸血幾勁喎ching
不過啲卡難抽齊

我入左坑都3個月有多先至岩岩拎500場online match成就

新手玩
松鼠T1 果副
想轉其他有咩推介
密探 or 怪獸成長好？

想簡單好玩就怪獸
想複雜又好玩就NG/SY

咩係密探？spy?
無一套牌主要package係spy喎

係某個遙遠既過去中
Spy NG都係副又燒腦又勁既deck
D人到而家都想玩番
最接近既代替品係SY 所以都係玩SY啦

SY，NG，密探可以講多少少嗎？我現在都仲係盲摸摸

Sy 同 ng 係咩
新手唔識簡稱

轉代nr nerf左難玩左勁多
想砌多副deck sy定st好玩d
定課下佢sy成副deck再自己加幾張好

SY係最難用，但最多變化最好玩
ST就Keep住強勢既CDPR親生仔，求9其打都好撚勁

Syndicate / Nifgaard
Sociataol =ST
Northen Realm NR
Monster MO

我都砌左副sk但玩落都係鐘意nr多d,依家仲研究緊點改副nr好

nr既同伴
之前pincer玩得好開心
依家局住得mobilization
逼我一定要落matta

Thank you Brother

Mobi 成日計錯數去副第3rd用唔到...

玩inspired zeal果副都得

呢隻game競技場真係唔好玩
雖然唔難打
同埋唔打arena啲資源都好夠用

計錯數姐係唔記得左就抽哂副deck牌？

我覺得幾有趣，但同時好睇運純粹為咗玩而玩

好多時揀定咗Leaders ability/ scenario 就遍遍無想要果啲

係呀... 有時想出mobilization既時候張copy原來已經係graveyard 或者已係手無得用

SY新手，想問下獻金能力係唔係有得選擇唔用？

sorry,冇嘢喇

打牌時右下角禁自己副deck可以睇入面仲有咩牌

NG真係正成場都唔知自己會抽咩牌咁打贏左對面

係街玩成日都斷左連唔返

好想快啲Thronebreaker半價
玩咗三四日先19 rk

新季開始卡緊R3升極都升唔到，呢二日放假竟然
一口氣衝左上pro rank

welcome
一個禮拜都冇就19rk算係咁
睇吓衝唔衝得上14啦 賽季差唔多完

真爐石難民 忍咗勁耐手
共雪我dllm

一個星期19rank真係好勁我玩左兩個月都係rank9依家 我仲要係係咁玩個d黎

玩左兩個月
日日都佛系打到六勝左右就算
但卡左喺rank4上唔到
唔知今季上唔上到pro rank

Thronebreaker是咪減左價
而家係19.99 我記得以前係24.99定29.99

只要你放下身段玩綠色果個faction就上到
我就是例子

我都放下身段
玩MO

玩mo＝提早心淡

MO好玩好玩=good

比你發現左

而家歡樂玩mo

蟲蟲幾好玩，認真

Kikimore queen彭彭彭係好爽
有reset你贏，冇就我贏

今季SK都打到你不要不要

拎love cardback要贏30 round seasonal
屌

G持爐石難民過檔
爐石constructed係堅垃圾
而家啲streamer全部播battleground 無人玩constructed lu

新手,有咩牌可以換

你張arden好似無咩用
有無avalloch? Lambert?
紫卡換走兩張做Prince Stannis 同Vissegerd
如果有mad kiyan就上埋
然後銅卡入1-2張中士 3點buff兩下果張
咁你long round可以用boost+Vissegerd收尾
銅卡考慮帶一張淨化同炸彈手解神器 如果你見好多劇情或者defender就入
然後先手卡換返戰術優勢你果個好伏下

咁組似舊版既control北方 但而家好似收左皮 始終圍攻太勁

幾時buff下mo
幾好玩但好易比人counter

Poison = 88
Reset a row = 898

我就係玩緊ST都卡
之前用harmony卡左係rk10,轉左igni elf上左4再卡過

上到4係咩感覺我卡住係10完成左塊圖但上唔到去9

啱啱 街場撞到香港人
打R1我贏， R2 12-10 （我輸緊），對手中咗bleeding 淨2round我就pass，佢諗咗陣pass咗

Thanks另外想問nf同sk邊個勁啲，想砌多副deck玩

冇感覺☹️上唔到pro rank

99.9% ST勁d

玩左幾耐先
隻驚係講對自己同meta deck熟唔熟悉
Round control, card advantage
唔介意開個名，一齊研究下

玩左就黎3個月 可能因為我懶真係唔估牌

NG同SK?
差唔多 但SK應該造價低少少

R4-1開始要開住個meta deck網睇住出牌真係易贏好多

我都差唔多，其實玩玩下真係估到牌，同大致人地既戰術，玩熟自己幅牌就上到去

之前開服玩左一個月之後無玩（有課）
岩岩登入番個帳號得番堆新手卡既？

佢改版時原價分曬你所有卡
你而家應該有大量scrap
可能可以直接合副T1出黎

無喎巴打，成個新帳號咁，邊度求助？

咁得意你影下有幾多資源上黎睇下

有冇以前既課金記錄？
同埋你得2lv似係你用錯ac

我都係OPEN BETA開左2個AC
而加兩個AC都係8百粉+1000金塊(10抽)
有無用

SK而家堅弱
好難打

好過無

玩NG狂搶對家牌狂咬金幣好好玩

如果你冇玩過都有800scrap既話
咁上面位巴打可能真係用錯AC

H[img] id 得一個帳號渣

你係ios出果時先入坑？
咁頭先我講既原額分解就同你無關
而且你得2lv日常獎勵既第一日係上年10月30
第二日就係尋日 我估你係課完就冇玩過

建議去牌組編輯器睇下卡（如金卡 ）
新手包應該必出一張閃金
你應該起碼有一張金閃
同埋睇下有冇辛迪加卡
你開曬終極新手包既話應該有唔少
正常新手唔會有辛迪加卡

勁想玩battleground

賽季結算係唔係每個月最尾個日

每個月唔同
今個賽季3月3完

係咩大劍加熊仔都幾屈喎

砌左副fun deck Living Armmor
一比人折就輸

我記得我比NG用living armor打贏過
佢用果張alchemist係咁將細點怪同living armor互換
然後living armor又漲番去10點
印象深刻係因為我解唔到 而我解唔到既原因係佢bribery出左張defender

Yes exactly依副

NG可以玩埋爆牌同人鬥智鬥力

幾時出繁中

完左今季有無更新？

Balance patch 點都有
話時話 可能今日出note

聽日幾點結算？
想拎love cardback但30 seasonal round win好chur
要開分身解

Rank1 嘅拼圖攞齊晒之後我再贏多場，點解唔升上Rank0?

Setting未同意條款？

NG咁搞笑
副formation
就算你demian stefan都無比人解
乜都用哂都係唔夠點
松鼠一路撩鼻屎一路睇你表演都仲贏10點

未見識過BRIBERY DOUBLE OAK?

咬完coin無松鼠FD子都打唔高啦

Double oak喎唔知係咪錯覺
硬係覺得bribery 好易出人地Top unit

Double oak應該贏到
單oak+其他都贏唔到

對面既bribery vs 自己既bribery

係喎眼殘添
係咁好彩既無野講

Sosad but true

今日下午5點賽季完加油大家

NG玩siege好撚爽
偷哂人地啲engine牌
我係跟tier2個副siege砌

下季衝top 500

patch notes come out today

想問30 seasonal round win友誼戰解唔解到
想開個細帳解

如果得 有無巴打一齊解左佢
大家撕一張卡pass 2次 平手
一齊贏2 round

唔得
但係如果得 友誼有得打seasonal?

媽呀我趕得切
玩700幾場終於得咗
大家都要加油

其實inspired zeal 可唔可以係pro tank 打
好似好易俾人睇穿

其實pro rank咩垃圾deck都用到

岩岩開始玩番，玩北方係咪好弱？
遇到有幾次，對方d卡都無寫捕捉效果就拉左我既士兵去佢既陣營，完全唔識點玩

北方今日為止都係弱勢左少少不過一陣有balance change

廢物的我玩左三個月都仲係rank 8

加油呀，你而家玩緊咩陣營？其實你而家哩個rank如果要衝上去一定要睇meta report 抄deck

係啦我都跟啲Pro player既Deck玩 暫時由NR轉左去MO再轉左去玩左一陣NG
MO一套19 pushing deck由rank 19打到上rank 10 轉埋NG升到上8
下季希望上到rank 1-5

個任真係解唔撚到
啲人話seasonal好多人掉牌pass
但我玩根本就無 要正經打

你應該趕唔切
下次請早

真係要抄deck,衝 pro rank無左連勝bonus 有時真係睇下好唔好彩，試過儲滿碎但連輸5場

想簡單上就玩松鼠
呢個patch除左松鼠同SY其他弱點都唔細

下個更新會有year of the rat獎勵樹
cdpr ios方又出錯了

咦岩岩訓醒 唔係應該跟新啦咩

隻豬都未開過

來了

ST nerf

新patch note

“Rebalanced 閃粉獲得量”
實際係閃粉獲得量大幅下降

ST precision strike harmony 大nerf

岩先合左張oak同埋water黎玩

轉玩deadeye ambush

少nerf
但可以諗諗，deadeye ambush elf, 加埋igni

呢兩張淫邪左咁耐
終有一日俾人砍
不過都仲好勁

NR仲nerf?!

nerf caretaker可能先係對NR真正既nerf

nerf siege only

deadeye ambush應該用唔到igni
冇precision strike既修點能力

caretaker同投石車都nerf埋, 依家唔知點build好

連mass mill個制都無埋

用番個蟲DECK打上去先

而家會自動分卡
不過都岩既 畢竟而家冇左全額分解

但係都係出error，解唔到隻撚屌冰巨人

全攻型，唔玩igni,全傷

無左inspired差好遠
明明上個patch nerf完nr已經弱左好多

上個patch已經唔想再掂佢
一係玩boost

唔掂，比太多嘢剋住

今次reddit罵閃粉nerf
原本40粉/key變左10粉/key
cdpr都要開始賺錢了

玩左排停左，近排玩緊witcher3同睇緊the witcher 遲啲玩返Gwent

有比賽活動

其實Gwent算幾好,我ios先入坑
隻王權特價入,加埋都係課左400左右
每個月都砌到副主流deck,上個月仲砌到兩副
粉唔會影響你冇卡玩,都要比個位搵下錢

粉我冇乜所謂
但係啲金卡好難出想砌SY deck,但開左三四十桶都冇一張金
但開30 40桶先夠合一張金...SY deck又大量金卡

呢個都真,如果我未玩過嘅faction而要砌deck
我都預6000左右scrap

SY 好玩呀,我啱啱砌左副玩左半個月
決定每個月主玩SY

公道
Cosmetic 唔影響遊戲性，俾佢賺下（只限減價）
我未課過塵，仲有8000未用

8000咁多無買過skin?

買過一兩隻
不過都幾harsh, 不如直情唔可以用key換粉，好唔抵玩

認真你淨係開SY桶好快齊卡，SY桶比例上係最易中金
SY核心金卡黎黎去去都係果幾張，你好命既開桶都中到一半

我屌，Yennefer invocation nerf左

係,所以除左SY,我應該可以砌多副換下嚟玩
除左SK,其他我都有合過卡,暫時有唔少都可以用返

玩左三個月我覺得Gwent算係咁,之前爐石如果中途入坑真係要投入多d

我覺得係你nerf之前應該出聲
d人就係屌佢就咁改 完全0溝通
對本身儲左一堆key既人唔公平
而家仲有seasonal tree被reset既問題burza都比人負皮

睇8個鐘比賽會送卡背
但問題係佢比賽次次都係香港既深夜時分搞
姐係要開住twitch掛機訓覺

冇pc得ipad係唔係唔洗諗

原本太撚opbanish人地既卡要10cost 你拎走埋人地張卡先9cost 仲要下round可以用 都唔太公道啦

葡萄咁諗 卡背都係比你對手睇唯有放棄

託人幫你掛機

岩想砌副SY
佢副砌好既deck抵唔抵課?

又幾趣致

果個價位黎講唔抵
隨時買10個SY keg已經中齊果堆卡有突

到底ST而家仲有咩deck可以玩lol

ST又唔係廢曬武功只係跌左落神壇咁解
放少幾張勁金 咪又係同一種玩法

本身玩precision strike elf igni
而家又要玩番precision strike harmony但係又好似弱左好多

今季可能冇外國既meta report要等營地出

本身已經hide左對手名
宜家hide埋rank score

Caretaker改左之後有咩中立卡可以replay scenario?

冇不再存在呢個玩法

都好既 雖然一張heatwave對呢種玩法既人已經贏左9成
但唔洗次次都NR caretaker先

係咪有bug 連續2日用牌扣對面血 一用對方就斷線
之後冇扣到

宜家只係拉近左ST同其他fraction既距離

唔會 啲人以前帶傳送門+攻城
你比佢banish左攻城都仲有portal

我睇上季leviathan個meta list都冇caretaker siege
北方都係照樣 勁金贏一局 siege贏埋第二局

你地有冇PICK

借黎抄下

我覺得都係TAILBOT/KOLEMOEN贏

同你個比分基本一樣都係賭kolemoen

開箱出金一定較低左機率

個list都係比你睇下
Caretaker唔多人用但好易陰到你
同埋抽得唔靚就自爆
但佢完美牌順既話SK果啲幾乎係0% 勝率

終於自動mill到

30個0金

成手技但搶唔到

咩料
咁多damien 又咁多defender

我Yenifer 搶左佢果張defender 再鬥咬金幣,佢狂出Damien 我狂出 defender

有股爐石既味道

冇an機都register左

想問下宜家meta係咩陣營？

我試過對面Stefan咬幣出stefan 再bribe stefan再bribe stefan總共4隻
我自己都試過yen invo+bribe Damien
加埋自己果張 refresh左3次leader

你下面個情況我都試過，對手即quit

同上版本差唔多（唔知怪獸表現如何
今季應該冇外國meta report
一係等營地 一係自己執生

ST Harmony玩到悶
NG感覺上勁左

咦今季唔洗打seasonal拎野喎正

比人屌到出hotfix有效既民主社會

乜事

差1場算rank連彈2場apps

reddit d人屌佢自動分解/閃粉nerf/Seasonal獎勵樹reset
總之好多問題

Cdpr搞乜

好耐無打過rank, 唔知個meta變成點, 啱啱跟twitch d pro-player玩precision strike ST帶igni, 連贏10場好堅

ST從神壇跌番落T1

宜家無哂meta report睇, 邊度仲有? 殘體營地? 我見佢地好似都話松鼠最top

營地話17號先會有report
而家都係睇人實況然後抄deck
睇下今晚cdpr個hotfix係點 可能改左之後外國會出番report

今季玩得唔順手
得st順手，仲要係抄番上季

呢張7cost都幾屈，用copy佬連出二次清左對面4隻即時投降

咩野係daily crown?

6小勝嗰啲？

O, Thanks

Btw,kikimore 重出江湖T3殺到上T1

冇人防既kikimore係T0

呢樣真，但上左T0玩既意慾都小左

新模式

開發者實況tldr:
1.考慮緊點改閃粉獎勵額 應該今個週末世界賽會有結果
強烈建議玩家而家唔好買/點/消費閃粉
2.自動分解系統人性化 如果你未齊閃卡
佢就會留多一/兩張多出既普卡 唔會分左佢地
3.上年既seasonal tree聽日再開放
4.fMMR繼續唔show(應該)
因為有人反映有團體用bot去統計pro rank fMMR數據 藉此獲得優勢
咁對獨狼玩家唔公平 （btw TA同TLG講既野同CDPR完全相反

睇頭post個抄牌網得返營地點解既
我見其他兩個網都有update,好似係

營地唔識睇meta report 係邊

其實三個都未出建議睇twitch抄deck
或者抄營地文章既deck

我而家都係睇twitch

CDPR唔肯讓步 出番fMMR數據
我估今季除左營地可能真係冇meta report
建議大家睇twitch直播/重播抄deck 抄spyro基本冇錯

其實nerf閃粉都算
反正skin依家野唔太影響玩牌
但覺得佢改低左出金個率囉
抽左幾廿桶搵張金睇下都無
抽到無癮

定其實純粹係我非洲唔關事

唔清楚
利申開左11桶SY桶 出左兩張以上金（唔記得有冇橙

我都係抄直播，上咗rank7又無心機上pro
解6小勝打下鬥技搏拎傳說算

開左30個0橙

同志
幾廿桶得兩張紫

都幾肯定係低機率左
以前30抽有一兩張金好閒

咁都係唔抽住了

新手玩開松鼠，想問揀邊隻好
同埋睇完教學都係唔明點玩....

三張松鼠都用唔到

第一版睇曬未？睇曬都唔明就呢度問，盡答

銅卡求其揀就得

揀中間

不過其實呢D銅卡事但揀就得, 遲早齊哂, 紫/金卡先要諗下

唔明唔緊要 玩下玩下就識
我個新手教學其實都需要玩熟少少先睇得明
可以睇下新手budget deck

睇twitch直播抄呢副deck,打rank係咁贏

我估你係抄spyro
佢用呢副輸左比賽

係抄佢呢副好好玩

抽中咗closed beta,但唔俾我download

有無link睇下，抄左唔多識用

twitch search spyro_za

轉區得唔得

萬惡的武漢肺炎

Kikimore上返T0可以玩fun deck喇

痴撚線是但砌左套vampire
連贏左6場有幾場都係輸緊30幾Points
一放orianna combo即刻贏返

又贏

聽講怪獸今季勁

見到好多人用Mo
仲諗住可以贏返個第5第6名fiction challenge

岩岩發生

呢張真係又愛又恨

辛迪拉有咩deck
我有6000card scrap
有咩卡必合

好鍾意玩呢張

對面有無即刻forfeit

我用kikimore成日比呢張玩弄

kikimore其實唔怕igni同scorch
你專登留張consume食大佢就得
我有一場食到隻狗40幾 佢燒左都冇用

比臭腳婆/鷹一腳伸開
Btw卡牌寫gwent partner 果d係咪勁人黎？岩岩輸左場好撚on9手殘

而家碎卡個制去左邊？

全自動啦宜家

無wo,抽左十幾個，1碎都無多到（繼琴日30桶0橙，今日繼續0橙）

暫時停左auto mill

9秒9 ff
唔玩呢個deck了，igni太on9 勁憎呢張卡既存在

gwent partner通常係實況主有

呢副係抄spyro,而家sy都係玩劇情
passifora,philippa,savolla,madame 都常用
我只係玩左sy一陣,比你參考下

鬥爆點kikimore 要你車尾燈都見唔到

1. 到底點砌deck
平時打開機會預設有幅吉咗位嘅牌位俾你放卡入去，或者有啲顯示，譬如剔咗張卡，但完全唔知點砌deck同埋可以揀唔同陣營嘅卡？如果唔可以crossover，即係睇邊幅卡順手啲？咁如果我想開某陣營嘅卡桶應該點做？我好似揀咗松鼠黨了

2. 地圖point
成日都見到有綠色標示但完全唔知要claim咩...同埋點打開啲point...

3. 卡係咪可以升尼定點，見大家打到好高point

好難上手啊

之前打過witcher
今個星期終於開左隻Gwent玩

頂你搵到我2046都唔見有得auto mill
原來停左, 幾時開返呀唔想溶到2046

講真玩咁多card app game黎講佢個介面都算一等一垃圾

1. 陣型卡唔可以crossover, 自可以陣型加中立，邊套順手都係抄人地，新手考慮budget deck都好夠玩，陣型卡桶而家有得直接買

2. 唔明

3. 無得升level, 玩得耐識多d chain 就得，你要多point一定係kikimore

1.一副deck最少25張卡 你放齊25張就叫砌完
唔可以放唔同陣營 揀左松鼠黨領袖技就只能用松鼠黨+中立卡
砌deck有人口限制（人口係每張卡右下角既數字，愈勁既卡人口愈高）你副deck所有卡既人口加埋唔可超過150+領袖技額外提供上限
同埋同名金卡最多有一張 同名銅卡最多有兩張
建議睇下置頂入面有 budget deck 有新手入門卡組抄

2.如果你係話獎勵冊入面既感嘆號 佢地係冇意義的
獎勵冊用獎勵點數（姐係鎖匙）開
呢個置頂教學有講

3.冇得升lv 上面巴打打到200點係因為個combo太勁

希望幫到你

月底掛cdpr細公司 勿見怪

先謝謝解答

不過想問下直接買係咪去shop到？見到shop入面好似有桶賣但又複雜到核爆 faction kegs應該係陣營？set kegs又係咩嚟？

唔好意思，玩到好懷疑人生，尤其英文同智商

先謝謝解答

我玩完覺得自己好蠢

放心，2果點我都玩左幾日先發現

set keg姐係擴展包桶 咩陣營既卡都會出
你買松鼠桶得架啦
實在睇唔明英文既話可以轉簡體

連樓主都覺得我英文差

唔係你自己話自己英文差咩
其實玩下玩下就識

買左starter pack出d咁正既卡
三張都想要到底邊張好
最key就wild boar但其他兩張都幾好玩

睇你玩咩陣營 揀1/3
中間廢既 不如用kikimore

見trynet玩中間個隻幾好玩
不過for爬梯都係不了

左右二張都神卡黎

意大利出既Snapshot

嘩個界面好精簡笑左

松鼠玩耐左，想問下巴打們意見，除怪獸外，有乜值得推介？辛尼迪係要夾其他嘢定獨立好啲？

辛迪加先啱

點為之獨立定係夾其他野？
今個meta syndicate都幾撚勁下 好多招數有Bounty有Boost有tribute combo有Poison

終於上到Rank7

其實乜都玩得 今季可似都幾平衝
咩叫做夾其他野？

想問而家點一次過mill 晒多咗既卡
唔見咗個掣既

要等佢update
佢關左auto mill個功能
之前嘈得太勁

好似以前咁咪好無啦啦改咩
而家filter 麻煩咗

我想講夾其他勢力我表達得唔好

可以抄番上面既意大利meta report
不過我而家上唔到去
同埋玩辛迪加最好睇下人點玩先再抄

今日原本有master睇

可能最後變左做online比賽

好的，唔該巴打

Rank 13送10key
再上會多d?

Rank 7: 15
Pro rank: 25

Thanks~
努力衝

辛迪加好勁喎
但係你自己個卡base夠大
佢啲卡全部都specific
玩scenario個combo簡直係痴線

有冇人覺得NR posion好屈

大家平均要等幾耐先有對手 依家好似下雨都等成分鐘

對鋪場就會想喊

想問有新expansion 未

今個月月底可能有

NR 定 NG 嘅poison 屈d

打到冇心機
用咩deck都輸，卡係rk3

off the book 試過
imperial soldier 試過
precision strike scorch 都試過
用乜輸乜

點解唔試下無敵的kikimore
SY主流應該係blood money
可以參考下呢篇

已經好勁

冇儲monster卡

有kikimore就要推

認真試下blood money
你玩果幾副都唔算係該陣營最強
建議睇下spyro_za打牌佢分奴黎

玩左半個月 division 冇開過隻驚 有咩deck抄

睇下營地
reddit都突然冒出幾個戰隊
個個都出左meta report可以去睇下

Thronebreaker半價再半價而家應該港幣80蚊就買到
有PC既新手可以考慮入手

營地果d好小有link可以直接copy 要自己搞😨

Blood money 劇情啦
今日終於到rk2

正 thanks

營地個meta report終於到了

不死嘅松鼠

怪獸都有出頭天係時候玩番怪獸了
btw其實我好耐冇玩主要都係睇人玩

上到r5勁多monster deck，對親都輸

等佢重改北方 完全玩唔到

想問各位點解好多卡組都係用神燈？最大特色在那？

5點body
用ta既話 前題你要有body係場 除非要保engine, 唔係會怕removal/reset

唔係必帶卡 但比加5點好用
當係錦上添花 合佢既優先次序低

明白大家意思，唔該巴打們！

24號出android, 希望再多D人加入

佢有bug
你要咁一下其他再禁pro rank先顯示到pro rank排名
Top 500 大概9800

玩到上去先知，玩左幾日，9600上9800果段係地獄，對手明顯精明左好多，用咩deck都比人快恨準捉到弱點黎打，睇黎我都係算鳩數

有得揀我想落返去快d每日拎6/12小勝做個快樂小玩家

上到去要認真打
所以我建議一上到pro就開始for fun打牌

我錯喇，我覺得自己好似做返新手比人虐咁

有新leader技
sy個招好似幾勁

78蚊個個公開賽包 入面個SKIN係唔係全勢力?

怪獸招技好一般
想要番以前直接觸發deathwish
用golyat幫對面過牌

sy only

真係出左initiative以後冇得combo igni了

Lockdown deck 冒起？

點解上到r6好似無左連勝bonus

係真係無左

幾時有得解卡

Next patch: april 2

無曬人推post啦

等聽日再推

玩precision strike igni對ng我就燒唔到佢
佢就咬兩次coin出左兩張igni

NO RNG IN GWENT !!!

有冇人有睇比賽

個saber幾勁

lin？

Enslave 幾好用，打打下上左rk 1
但今季應該上唔到pro

仲有十幾日 點會上唔到加油

上rk1用左三個星期

有時屎忽撞棍就上左，加油

今日AN機出？

AN機幾時出

應該係今日
屌cdpr唔好又delay

出左了

出左了出左了

down唔到佢無限輪迴

去qoo

qoo都係

其實開唔開另一個新手POST好
怕啲舊巴打覺得新手煩, 因為無玩過電腦同IOS

呢隻驚啲人都幾肯解答其實

冇乜必要因為未出之前個post都好靜
我反而想多d人玩

從來冇覺得人煩

同Witcher 3入面啲卡effect都差幾遠

我剛開始玩都係，好快慣

直情玩法都唔同左得番兩行

新手係咪抽basic好啲？
唔知玩咩好

新玩留名

先揀一個陣營 再全力開果個陣營既陣營桶
建議玩北方/松鼠/怪獸/史凱利格

見你地新手攻略個到話未諗好就basic
有無邊個陣營好玩

我推薦怪獸非常易上手

尻食就贏

一開始係咪送個ultimate premium kegs？
我見寫住0石

yes好似android先有
我欣間要借屋企人既android機攞桶

淨係玩過witcher 3
開咗northern realms

玩咗幾舖幾好玩
不過要花大量時間記下啲牌

唔該巴打！咁我買哂monster keg
想問下樓下啲set keg係咩黎？

擴展包桶 新手唔洗買
新手買陣營桶好d

Android 狗終於唔駛攞返部SE玩GWENT

無恥地放個邀請碼係到做任賺獎勵

不過要PC先用到

Monster

醉愛ST(綠色女人)

Daily quest要指定卡組既

任務右上角可以換

佢換返同一個俾我

咁冇辦法

3行變2行好唔慣

新手入
ios版出左好耐？
咁多個賽季
隻game係咪試玩都試左幾年？
an機有就dl黎玩下
我ps4仲玩緊巫師3

昆特開始多人了

唉，有繁中就好

試玩左3年ios都出左3個月有多

啱啱玩，只係玩過巫師3主線入面嗰隻昆特牌，結果發現規則都幾大分別下

而家用北方牌，主力玩有嗰張每次比人加點就可以隨機減對面一點嗰隻，應該係預設戰術嚟？

係掛前期可以過渡用
建議睇下新手教學入面既budget deck

痴孖筋
又十年磨一劍
CD Projekt好鐘意慢工出細貨
就連個tutorial都好襟玩
等我爬下post睇下點砌deck

Season 1 打極都打唔完

新人啱啱玩
想問下啲鎖匙要喺邊度最有效益
有冇話升邊個先好啲

同你一模一樣
放佢喺每round加點嗰隻嘅右邊

巴打搞乜晨早流流就無電

全日都唔洗出街 有冇電冇乜分別

前期個個都落geralt你boost一隻太高會直接比人解

我通常一round用投石機+boost
或者boost到引對面岀geralt

D桶係咪乜卡都會抽到？
會唔會有d卡係桶冇？

一套牌銅最多兩張金一張
咁抽到多出黎d牌係咪應該分解左佢？

Thronebreaker系列既卡買桶出唔到
一係就直接合普卡 一係就買thronebreaker

yes

Android都有thronebreaker？

PC only

場場等成分鐘正唔正常

新手係咪farm reward points > 開劇情點 > 用ore開keg > loop?

玩一場都成15-20分鐘

同埋打四五場就有一場對面connection lost

抽左十幾桶都唔見戰術牌

yes

戰術牌非必需

有冇高階教學
SK second wind卡rank 9
係咪話對咩陣營應該贏第一R
第二round逼卡？

37k碎紙可以合咩

睇你玩邊款
有scenario果款就贏R1逼R2 再R3用scenario爆發
玩wild boar+greatsword就應該係打兩個長局（利申唔肯定

如果你係新手 可以抄住新手教學入面既budget deck先
識玩就直接睇營地個月報

如果我玩怪獸陣營 我開劇情點都係開新手指南講個3個？

Top 10 moments before disaster

係 果3個獎勵樹開劇情點最快
開曬之後你鍾意開乜就開乜 例如領袖skin

有冇咩一鍵删多左既卡？

其實有（強行）自動分解重複卡機制
不過而家暫時冇左 應該要等多陣先有番

我連咩叫season 1都未知

gwent e-sport果邊
個season 1總決賽俾武肺搞到延期

真係嬲
預左想通頂睇架嘛

又係支那送大禮系列
屌

話時話
隻game有冇得同fd對戰？

有 手機唔知得唔得
PC版可以

應該合成邊d卡比較抵

合成咗幾張卡易打好多
昆特牌真係會停唔到手

睇下新手教學既budget deck 用住先

an機可能未開放？
我到新卡，點解無得俾我放入deck？
例如monster deck只可以擺某d human類卡？
謝謝

好似多左好多人玩

有分陣營，只可以用緊陣營+中立牌

套牌中下面d卡都抽晒
最頂幾張抽極都唔見

橙卡廿個桶都未必有一張用碎片合啦，不過而家無左一鍵碎卡好煩應該要4月頭更新先有返

抽桶一定改過，20個桶得二張紫

留d桶等4月先再抽啦
可能佢會改番好d個率

一見過萬石就手痕

請問碎卡係咪銅多過兩張就碎
金多過一張就碎？
有啲廢卡係咪唔應該留碎晒佢？

多左就碎 留黎冇用

謝巴打
開頭砌住怪物deck先
爬下post頭睇下點砌先勁

係咪即係副deck無用就碎得？
因為爬文叫有巴打講改版後會改能力
所以睇下洗唔洗留返一兩張

定係我諗多咗

唔洗留
以前改左可以全額分 而家冇左

唔打算上pro rank了， 玩troll deck

抽桶到底係唔理效果好壞留左自己想玩既陣營既卡先（如怪獸)
定係揀左效果先？
因為有機會玩埋其他陣營既deck

爆牌

銅牌唔洗諗咁多隨便揀就得
好快就會抽齊
金既你先諗留邊張啦
到時先揀番你想玩個faction既牌

呢個睇你自己 我就揀效果
不過如果你抽陣營桶就冇呢個問題

最好係玩咩陣營就抽咩陣營桶
如果要抽其他桶我覺得就睇效果揀
因為就算揀自己陣營，其實都未必啱用
但睇效果就可以拎黎抄下其他人副牌

老玩家an機回鍋
依家應該合咩好？

睇營地/twitch 之後見到好玩就抄啦
我估你夠合全卡

第一次對辛迪加
都睇唔切佢做緊乜 係咁加加減減
但係最後贏

用錢韃人
係好玩 但要諗多好多野 贏左好有成功感

真 40桐 0橙

痴線 之前玩左幾耐

屌60桶都無張金我就停左
留返啲ore等下先

準備左萬幾ore轟去新expansion(唔知幾時出）

新手暫時玩下怪獸

點做咁佢點撚樣打呢Round???

岩嫁啦摸熟少少先玩其他陣營

可以點咪直接投降
用某d卡可以削人地卡組既牌 削下削下就冇牌了

新手想問下點樣再撿好同埋洗唔洗買佢98蚊個勢力套牌

新手咁快玩SY?
如果有埋最強Combo - Madame Luiza + Savolla , mutated hound就好

抽佢一開給送個幾個桶中左Philippa咪試下
點知呢套牌又幾好玩

置頂果3個推薦獎勵點使用方法，果3個名
咩史凱利格，松鼠之類
有冇英文名？對唔返

聽落好灰，講到銅卡多好似多伏咁，仲要好快齊

因為佢送俾我既桶似乎係all陣營桶

明白之後識做

skellige
scoia tael
crimson curse

我今日領教過類似既，我用辛迪加，最後一局我得返兩張牌！

點解唔好合Carlo Varese？

因為唔好用10費得3力
打出既傷害時高時低
有時甚至對面根本冇咁大張卡比你打
冇更好既卡時可以用下

出繁中未

未

對親Skellige都輸

我幾鐘意
如果後手, 人地頭2turn 用 TA +5隻engine
跟住carlo一野轟死佢

點解有既張牌13力一出場就死左

0甲大蜈蚣睇下張牌既效果就知(yghern)

出新卡未 成個月冇玩

咁有咩牌推薦？因為我將monster既budget card合剩一張 差一張 我唔知放咩
你覺得Geralt of rivia好無用？

有用
個人推薦合golyat 但唔知佢係新手場表現如何
katakan都得

9成都係大劍熊仔 lock/remover

屌之前成日有Bug
手牌仲有兩張卡既時候用佢 suppose有一甲都會即死

幾好玩
抽卡有得揀幾好
雖然新手靠估有啲驚揀錯嘢喎

錯係必然

唔介意等既話 可以上黎問
不過問金卡好喇 銅卡隨便揀

唔緊要
自己揀都係樂趣嚟

呢兩張budget deck都有 咁我放geralt of rivia取代Carlo Varese 好似幾好用 我次次都要留勁牌等人出左佢先

點用碎片合卡
post頭同上網搵左陣
都冇講，謝

次次都唔同
一場試過狂自己係咁出分身

入library長按一張你未有嘅卡
下面其中一個option係合成

Homecoming前玩家, 好似唔同晒

冇bug
係你唔識冇睇清楚個能力
deploy係手牌直接出先會加甲
你用其他方法拉出嚟係會即死

係咪bersek個張女戰士？
你解佢有order個張就無得再生架啦

其實之前真係有過bug
0甲都唔死

岩岩整左套競技場牌 round3 最後一張牌
對面32 0牌 我30 1牌
只要我打撚埋張牌出去就贏
就係打出去果下 lag撚左機
我彈一彈番桌面再入番
即刻重開game
直計我輸1 屌你老母
嬲撚到我即上gwent 個apple store到
用我爛泥般既英文大屌

原本我覺得呢套有9勝...

可否睇下你點組？

競技場黎睇左你都組唔出

係哈哈 燥完就算繼續努力打
btw無左自動分解好無動力打

等多一個星期 應該差唔多有番

等有自動分解一野多幾千碎先爽

轉玩松鼠黨
玩未成型harmony+調度都打到對手懷疑人生

新手想問下
巴打有無咩解建議玩北方有無咩中立同北方金卡必合

基本上都係咁

thx 巴打，好詳細呀
我都抽到張siege，只不過其他料唔夠未 砌 到

Siege係15ranks打上都幾易玩
9放一埋siege engine打落去就得
但依家北方個人覺得幾弱勢

怪物係咪到而家都係中規中距？
新手玩落幾過癮
有咩組合值得砌？
另外，post頭話開左果3個storyline先
屌我玩monster，開開下先知冇野啱用，玩咩

另外想問下
點解wild hurt rider個deploy +dominance
明撚明我有場數最大點數既卡落左場
同時我又head住對面d分
點解都開唔到佢個效果出黎？（生左個copy)
個咩dominance到底點計？

我先得rank7唔敢講好勁個啲係點
但係個人覺得玩bleeding好勁

我啱啱monster打monster（bleeding）
我用d大屎忽既怪贏左佢
一味高力冇咩技能，啱哂而家既我
不過相信用bleeding果條友都係新手，冇咩靚combo做到？

佢效果係從卡組拉出第二張wild hunt rider
我估你兩張上曬手

Bleeding最怕short round同對手唔夠Unit比你放Bleeding
你咁岩有得用consume去消除左佢個Bleeding其實佢就好撚慘的
bleeding最core係orianna 不過玩Orianna又好難唔玩埋Feiniel 玩feiniel又可以玩埋Living armor 真係無選擇既時候我會用黎copy cavetroll
Gael呢張又係百搭神卡
我又玩埋renew 所以變到張Feiniel同orianna玩到兩round要short turn又可以用gael追好多Point
個人玩得最開心係玩bleeding 但都係一樣幾怕reset a row

注意
rider係響deck拉一張copy, 唔係生一張(Spawn)
兩隻係手/砌deck時放得一張係出唔到

你啱
原來係咁

我本身技能都揀左boost2+盾*2
同埋我果d大屎忽怪算唔算叫你講果種comsume左人地bleeding？
你講果d英文名我要開game睇睇先
我見過勁既組合係好似唔知咩human
放個spy黎，加佢自己友6力
再整死佢個1力既spy
再用唔知咩卡拉返個spy又boost多一次
我屌果鋪抽唔到果張斬9力或以上Gerald
即刻棄權算

#adoreok，望真d效果先
咁dominance既意思，係自己場上有全場最高力果張卡啦？

係
例如對面最高係5,你場上有5或以上, 都觸發到Dominance
仲有一個情況就係, 對面最高係5, 你場上冇卡, 你打張5或以上, 都觸發到佢既Dominance

前面明
但dominance係自己俾自己發動技能都得？

比如你想打出RIDER個效果
對面有張2點, 你自己場冇卡
你打張3點RIDER落場(唯一一張卡)
就可以觸發Dominance, 拉埋deck果張RIDER

玩到高少少Rank就會發覺heatwave呢一種無解殺人最大威脅既卡係必帶 識boost一定唔Boost爆一隻

係咪有張斬對面最高果張卡

係咪冇必要所有銅都留兩張

你急需布咪分住唔用既卡先

上網抄deck 好多都過期爆cost

今季除左營地無人整meta report

多人棄？

因為cdpr決定唔再公開pro rank fMMR
所以外國既大戰隊一致決定唔整meta report
營地原本都諗住唔整 但因為多人想要 所以都係整左

冇人抄deck先係完美世界
次次對手玩嘅嘢都唔同
砌deck都係樂趣同實力

thronebreaker 可唔可以喺steam買？連唔連番去gog gwent?

唔好係STEAM買, 連唔到GOG

想抄deck既新手可以睇下
不過要留意4月4日賽季完有更新 好可能又大洗牌

GOG買
而且而家GoG做緊半價 大概80港紙就有

想問係咪淨係可以人手解？應該要兩隻就夠？

btw 新手岩岩入坑 好撚好玩 課左$300

隻game又平 唔知點解咁少人玩
隔離爐石貴起碼4倍
始終少玩家 資源就少 佢更新都無咁落力

難上手要記相較多嘅牌

求加

都真係好撚多牌 但係唔會黎黎去都係個種玩法

明白，放落場果下就計

我用gerald斬得人大大力
人地都斬到我，所以我作為新手都好明白要分開boost
heat wave？等我睇下係咩卡先

係咪另外一個巴打講既heatwave?

到底我應該係勤力d抄deck
定係打到唔多夠對面打（上到去高lv d人既deck會惡d，我估）
先抄deck？

10p 直接燒毁一張單位/artifact

加左

抄deck最用意我覺得快啲學識呢個Meta啲人覺得最勁係點玩
抄抄下就識隻game 自己都識砌
當然無一套Deck係完美 自己砌先係自己最鐘意既玩法

課下佢d skin, 戰場

暫時只有人手解
等多一個星期左右 自動分解就會番黎

咁公平講爐石牌都唔少
Gwent係keyword多 同玩法複雜啲
爐石你睇住mana拍卡就得

我想問下chapter 1, 2即係點?

可以理解做爐石既任務牌
Scenario打出時觸發Prologue
然後打出一張Deathwish就觸發Chapter 1
再打出一張Deathwish就觸發Chapter 2

即係總共發動3次？用呢張卡1次，第一次用deathwish1次，第2次用deathwish最後一次

好似幾實用
不過係金卡

唔係好明點解營地話deadly ambush係T1

ok，得閒睇下
照巴打你咁講睇定冇壞

好似好勁
有冇得合？
咩陣營都用得？

中立卡 合到 咩陣容都用到

一路開faction keg去到有齊銅卡, 係咪應該開Base set
然後金卡就合出黎?
另外想問有冇網站會大致評價每張卡既效果, 係tier幾咁樣?

如果你係主玩一個陣營咪繼續陣營桶
抽到金卡最好 抽到銅都可以即刻分（因為你已經齊曬銅
營地有選卡助手 你自己搵下
抽到金可以上黎問 不過未必即刻答到你

其實係game入邊點睇佢係咪中立卡？
中立卡=咩陣營都用到？

Filters 揀neutral 就係中立

張卡名後面個底色睇佢屬咩陣容

Nilfgaard 成日攞自己啲牌好屈，究竟用邊個陣先可以完美counter

我抄spyro呢副deck由rank20打到rank3
玩NR可以參考下

有冇話建議basic 開幾多就最好停？
暫時未諗好玩咩仲係買緊basic

通常係開到銅卡齊曬為止

中立底係啡色

我見nilfgaard幾多lock
purify係一個方向?

beta玩果陣yen 傑佬 Ciri果D好勁 依家冇人用

唔會打唔贏 除非你用北方

傑佬一定有人用yen同ciri就少d

beta果陣有玩 專玩NR
而家NR 仲掂唔掂?

而家NR唔太掂
不過4月4日有改版 到時可能又洗牌

唉 果時唔玩都係因為佢成日改嚟改去
認真玩既話要成日留意

其實北方衰咩

衰在唔夠勁冇乜強力既synergy
純粹靠勁金 抽唔到勁金=輸

syndicate keg同novigrad keg個符號一樣？ 可以點知張卡其實黎自邊個筒？

yennefer有冇用

咩叫自動分解？

SY=Novigrad

有幾隻YEN

有個掣一禁就Mill哂多出黎既卡
不過暫時有D事, 唔用得, 下個Update先開番

yennefer of vengerberg

即係銅自動留兩張 金一張？

啱先手動mill d卡，好唔方便

呢張係Swarm Deck用
當你場上牌遠多過對面, 先可以打出高點數

如果買thronebreak,想連番手機acc 係gog連定係入左隻game先用gwent個acc連

先連左手機同電腦既GOG先
你連到之後再用番同一個gog帳號買

novigard keg既符號同SY陣營符號一樣
但novigrad出唔曬所有SY卡
例如iron judgement同merchant of ofier都有SY卡
sydicate faction keg就可以抽到曬所有sy卡

對面即投

原來係咁，即係都係抽番syndicate keg最好

新手岩岩加入無耐,岩岩開PACK 而家有得3揀1金牌
玩緊怪獸牌
PRISCILLA
BRINA BRAN
REGIS: HIGHER VAMPIER
呢3張 邊張好 ?

三張差唔多
可以用住3先

THANK YOU, 估唔到昆特牌 咁好玩,

Welcome

呢個season係NG天下

唔同faction唔同玩法 今個patch好平衡 (除左NR)
巴打玩nifgaard玩邊款？

個人最中意syndicate
呢副野好勁

係多人玩，但唔會係佢天下

3揀1 求幫手
weavess: incantation
rvehin
naglfar

I mean season戰
得十張牌，成日見NG偷走我d牌
btw仲係好新，唔識睇SY

點解我明明場上最高戰鬥力既牌係我, 但又發動唔到Dominance

NR fans係度希望下季buff番下啦至少減下provision先

btw SY都係覺得passiflora blood money勁過wildcard sigi

3 or 1

邊張卡?
可能發動左dominancd但冇效果

前幾頁我有解釋dominace點觸發
你係邊張卡？

Wild Hunt Rider
聽日玩多幾場試下先

鳩估你又係兩張上曬手

朋友個獎勵點先攞到

我一開始玩都係玩NR (上上季)
CARETAKER RENEW SIEGE
一場用3次siege
不過比人劈到 caretaker rework, trebuchet 只打ranged
NR = 地底泥

至於點解推呢副>passiflora blood money
而家個個faction meta deck都係玩scenario
姐係大部份人都帶張bomb heaver做counter

passiflora一出就比人解左姐係無收益
反而呢副不停補coin 下面呢幾張牌可以係咁用技
Ewald Borsodi, Saul de Navarette, Sea jackal

想問下個save檔係唔係係gog galaxy到?
存檔位置: ...\AppData\LocalLow\CDProjektRED\Thronebreaker\SaveData
剩係搵到...\GOG Galaxy\Games\Thronebreaker 但係冇SaveData

我想問呢種牌可唔可以lock到?

無得lock
但通常處理手段有兩個
1. bomb heaver (5 cost)可以destroy artifact (入graveyard)
2. 上面講果張heatwave (10 cost) banish (remove from game)

搵到了

抽monster類最廢既銅白卡抽齊咁濟係咪應該轉抽其他勢力桶？
利申：暫時淨玩monster

王權啲寶箱我跟攻略搵有啲係搵唔到
第五章個六個搵得三個 個地方一定岩 但係就係唔見個箱

我追返你地既古代post
話arena mode係on99鬥抽神卡，單卡高點數就贏
而家係咪都係一樣？
個入場費果舊原料點賺返黎？

仲有，建唔建議新手玩？

玩左三個月都無掂過

你另外果個seasonal都係無玩過？

無玩過咁耐以黎淨係玩ranking

我想試下但應該係9野黎

我都係睇樓主講seasonal係set左某d condition既match
arena d人話9擺勁金就贏兩樣野都唔似公平就唔係好想試

咁ST對陣上面有冇一d general既tips?
例如對其他faction留意既地方/弱點

有d寶箱要做岩選擇先有
（通常係攞寶藏地圖果d
不過攞唔到唔太緊要 因為爆機後可以重打某一關
但成就最好做曬佢先

要做任先攞到 不過有bug有時做左都攞唔到

抽中左Ge'els
睇YOUTUBE同埋牌介紹 都唔明佢有咩功用
我見D人出完呢張牌一定要用技將佢變成IMMUNE

如果佢係場上 咁你所有deathwish怪落場時就會觸發自身既deathwish
所以佢仇恨值超高 一定要保護佢
但而家已經冇左加immunity了 變左加盾

唔好boost兩隻或者以上既野係同一row
佢張大劍淨係對一row有作用
留lock reset 4點以上傷害拎黎打大劍熊仔

有冇邊個pool係抽中立卡多？

St都係自閉多
你係邊副ST?
我多數儘量贏r1
R2見牌唔錯就all in佢（留leader r3)

明白, 估唔到呢張牌咁貴勁

唔好意思眼撚殘睇錯SK

見到對方打啲deadwish出黎就知9撚成有呢張
一見有cavetroll下一張一撚定係佢

Harmony control
未有water, 靠percival barnabus
解牌milean, toruviel, ida, poison
暫時覺得打流血怪獸同SY比較有壓力

連贏R12好似有d風險
如果R1虧一卡贏，R2全力都未必咁易?
我R1贏左通常dry pass/見牌爛會bleed對手

係睇到頭都大埋
大劍即係巨劍士?
SK我都幾有興趣

次次出場比我移到melee

Water係主力卡 harmony一定要合左先
R2 有water既話 絕對可以贏番一張牌
因為對面有機會唔咁早同你博 想同你留r3 而你又high tempo咁打點數 佢會追唔切

R2爛牌更加要dry pass, 一張卡+last say實拎唔番 （打kikimore/st elf, mystic harmony 除外, 呢幾副long r3輸硬）

SK 同好

我玩緊SK但熊仔係指邊隻？
大劍係Greatsword ?

人地受傷一次加一血個隻金我見人地都係叫佢做熊仔

Dagur Two Blades

用英文玩睇唔明中文

(就嚟控制唔到自己做抄deck狗)

Yeah呢張真係幾撚勁

btw點解我上旅法師營地個網係一片空白冇野睇？

玩NG siege卡左係rank5
想砌新deck玩SY 又冇左auto mill

試下禁多次昆特牌專欄

皇權而家有個快啲既爆機檔 一個鐘都唔洗全部成就解哂
大家有興趣既 趁特價好買 平過買桶

can share?

1001

斷你不過我中左都係你開Po